香港戒嚴！行政會議通過引用緊急法 午夜實施

香港戒嚴！行政會議通過引用緊急法 午夜實施

香港特首會以及行政會議剛剛通過，引用緊急法訂立「禁蒙面法」，從今日午夜起實施，形同宣告香港進入戒嚴狀態，特首林鄭月娥下午3點將舉行記者會對外說明。

而在消息傳出的同時，香港金融重鎮中環已經有上萬人上街示威遊行，民間團體明天下午3點並發起「全民蒙面遊行」，爭取國際關注緊急法。

林鄭攬炒

用緊急法又唔係緊急狀態係咩玩法

代表佢話咩就咩